阿莉比係咁多套高達裡面最好嘅女角色

樣靚、身型好、性格好、好打、最後幫多蒙溝莉英

我以為所有人都會講卡嘉莉,,,,

一定係08ms Aina

剩係記得打機戰J成日用多蒙打爆佢

馬茜,好聽哥哥話,叫佢退出真係退出,響機戰A十零話就走左

愛瑪呢

好淫

打和

卡嘉蓮冇得比啦，戰鬥力低，又背住阿斯蘭同人結婚

我覺得古荻莉亞正啲

但如果配落雷碧娜把聲就。。

想屌

曾秀清就perfect

瑪流艦長 / 伊織老母

芙蕾

一定係好老婆アイナ

莉古絲雖然都為基拉出發，不過落order殺芙蕾同阿莉比成全杜門莉英比較，差太遠

覺得加美尤堆女性格都算好個批黎

羅馬莉

嘉美尤

最尾成功報咗仇

啱啊忍左幾十集

00粉紅頭髮個女仔
最尾鍾認剎那
點知剎那一走走左幾廿年，返黎居然唔係第一時間搵佢

科

亞斯蘭

剎那的愛實在太大了，現在我腦裏面只要思念着他就足夠了

娜娜

科ok?

花 嘉美尤痴撚咗線都不離不棄

誠哥老母

呢個痴線婆日手叫老公殺佢

好似話剎那xx太大，變埋做els又太硬

世界之實力

腹黑先最正
你地唔識貨

識揀一定係08小隊愛娜 完美女角

ed首 未来の二人に 好正

蒂花

哈曼

菲特

瑪莉坦都係好女仔黎

科點睇都淫底

Anada ni chikara wo

希羅條傻9最後咪又係同人結婚

依件真係玩唔嬴

佢性格係屬於正常嗰類有主見但係略微左膠
不過搞笑係佢都知所謂完全和平主義根本係行唔通

鐵血個古德莉亞相比現實同黑暗些少
本質係好人但係經過第一季之後識玩政治 玩陰謀
對故事有影響力 同莉莉娜差唔多

講傳統好女人一定係08MS愛娜
0079芙勞都OK(阿寶戇鳩鳩咁搞到佢比矮仔溝左)

細個睇果陣已經覺得佢正過莉英好多

山田葵

12妹

可以無限中出

一定係佢 高達系列悲劇既起源

12妹4左我睇到差d哭

g

隻抽無敵阿莉比

隔住個mon都聞到浸咖哩味

同杜門好襯，可惜

杜門個格都係要畀個大姐姐食住先得

太太

seed destiny個美鈴先正
倒貼阿斯蘭

SHIT D好多女都想倒貼阿斯蘭喎

呢個都唔錯，可惜前段純粹係背景

最尾都係美鈴贏
美鈴為咗佢命都唔要，其他女望塵莫及

因為佢 阿寶同馬沙打左咁多年

最好笑係露娜瑪利亞追住阿斯蘭來斬，質問點解帶走美鈴（而唔係帶佢）

姐妹don

斯瑪

畀我係真應該好撚sad，最後同無限正義打露娜竟然幫阿斯蘭擋劍，餘情未了

緊係公廁芙蕾

如果佢冇死
之後就唔洗打咁多年

仲有愛瑪
成套z都係到幫嘉美尤成長
冇佢嘉美尤打唔贏日贊同斯洛哥

大家都係玩大愛救世界 呢兩個都有存在感 00瑪莉娜直程鬼影
淨係記得佢啲濕鳩歌阻住剎那報仇

咖喱G

年少無知啫～ 成長後就會黑化

娜你老母！

愛娜

成套Z啲女都差唔多係Zeta嘅糧食

點解要係姊弟

一定係哈曼

哈曼大人 萬歲

有H漫拉入後巷屌好正

第一集細路就隊林左家姐條仔

其實我一直期望佢會渣Gundam
話哂佢老豆老母都係Gundam Meister
仲要佢老豆如果唔係比青頭阿寶害死左, 本身就應該係Exia個GM

不過最後都係無上到機

菲特唔應該揸高達
唔係會變悲劇女角

呢條女青山走犯嚟

癡撚線, 點睇都係愛娜啦

為左延續小王子 離開地球 踏上異世界之旅

個樣好似基拉。。。。。

其實有j 又有咩好怕喎

阿叉不了

大波ok wor

你屌埋我果份

屌完之後晚晚訓覺都比人搞

有d功架

我唔識欣賞莉英個阿姐頭

btw，迪花or瑪利坦

four 先係

淨係打機見過佢 公廁黎

好正

最正係花園麗

有丁嫁

仲以為阿卡瓶

我覺得菲特真係00最可愛女角
唔想佢死

根本成套最可愛就係佢
可愛得嚟帶點成熟